[公投] 係禁制令生效期間，我地全部人一齊做好文宣，再一次將所有訴求重現街頭，深入藍絲網絡

資源：
網上有好多手足做起好多好高質既poster，有直線訴求圖，有曲線長輩圖，有黑警合集，有行動宣傳合集，有短片，有打氣亦有舉報黑社會街既，與其淨係係香討，連登，高登，baby kingdom，tg流傳得我地去睇，不如再次印哂出黎比所有唔上網唔用手機既街坊/廢中/廢老睇，再次forward出去比中立/淺藍睇, 全面滲透等更多人知道事實真相, 洗返乾淨佢地個腦, 理解並更加接納前線

人力：
既然可以有咁多人出黎集會，各區大大少少既事件都有好多人肯出黎，甚至本來一啲以為只有勇武主場既事都可以得到一大堆和理非街坊拍爛手掌支持既時候，與其淨係去唔同地方集會，不如我地再一次每人做多少少，順路順手順便做下文宣，我地咁多人積少成多其實唔難，而且更快又更加深入

成效：
係而家日日咁多新case既時候，文宣多建議更多，宣傳行動既post開左一陣就比宣傳訴求既post過左，然後又極速比屌鬼post, 比新case搶哂風頭，結果好多有意義既資料比傳得開去一陣又比第二啲事遺忘哂，睇唔切又揀唔定又唔知下一步做邊樣好，不如我地將訴求，行動公告等等實體化係街可以見到既，forward出去等個個(特別係堆和理非街坊)都知發生咩事，同埋知道黎緊有咩行動係要做既

我會幫手一齊做文宣，就算只係一張memo紙都照做
我做下冷氣軍師算

最後，我地比個時間前線回氣，全部人一齊做好文宣，再一次將所有訴求重現街頭，深入藍絲網絡，不割蓆，不分化，不受傷，不被捕，五大訴求缺一不可

我就係要呢啲圖, 要一街都係

721 811

當公安逮捕示威者時，我沒有說話，因為我不是示威者。
當公安逮捕記者時，我沒有說話，因為我不是記者。
當公安逮捕議員時，我沒有說話，因為我不是議員。
他們逮捕黑警時，沒有任何一個人可以抗議，因為香港人去曬新彊了。

推

黑警系列例子：

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

文宣系列例子：

818百萬人遊行共識！！！！！

收集撳錢圖片，為816造勢

［文宣］816撳錢 廣傳俾姨媽姑姐 師奶親戚聽

突發！ 816攬炒啦你老母

[代出貼] 身體力行 - 真人示範換盡美金 - 人人都應該做

唔好意思，想借一借位推文宣。無論遊行前，中，後，五大訴求文宣好重要，因為一針見血，意思清晰。以下係小弟係原圖上加咗英文五大訴求嘅文宣二次創作，希望原圖持有人唔會介意，對唔住。如果大家覺得啱用歡迎隨便下載，印刷出嚟
一齊派，一齊貼，一齊舉。

多謝文宣